多謝民運女神肥媽！哭𠹌咗

怪錯你 多謝肥媽

佢要嘅民主就係揾好多錢,然後可以愛支那囉.其它嘢就唔理嘅喇.

好感動去大灣區食魚生慶祝下先

大凡口中掛住中國嘅.
基本到生命嘅某個時期都會係咁表現.

當年真正帶頭支持黃雀 就係梅姐
若果佢今天與我地同在...

*支持64+黃雀行動

問你300萬人做咩唔投票個時都心照啦